中大同學有冇整過水力火箭

宜家我地主要既問題係射程比唔上對家 如果我地用水力火箭作為運送某種液體既載具有冇得諗?

好處: 簡單易上手 唔使淨係得少部份有技能既同學可以遠攻

壞處: 局限於前線使用 誤中自己友就麻煩 事關佢一路飛一路狗嫂咁噴水

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

古代武器…

有得諗

前彈頭係汽油彈

後面係火箭加氣

一鳩飛到黑警度點火

快d 即晚整

汽bump 水樽 木發射架都好撚易整

推，水力火箭汽油彈新技能

真係易整

其實只要淋到POPO 佢地已經要返轉頭換過身裝先 我地後方有弓手 佢地唔換衫就隨時火燒連環船

輕輕一推 希望幫到前線既光大同學

其實唔駛入水都夠遠

利申：贏過比賽

但我地既目標係要令POPO淋到某D液體從而加強火攻既效果嘛

即使魔法唔中 但佢地都要退落去換衫再上 也係一個拖延之計丫

推

pish

P牌仔推唔郁 大家幫手提議下前線 麻煩哂